★點解citibank身為美國銀行，反而乜野電子pay都冇？

citi No IT

lm

u got the fking point.
citi真係乜柒都冇